(Dcard)標題可唔可以set好少少

[img] 原po快改
你知好多標題黨

唔知咩事 真係以為係比人打個個話人台狗

啱啊